睇到喊撚左

黃奕邦 頭條新聞睇612～喊到我

好聽!........